未放低開始新一段？

分左手一個月都冇
呢排有個男人成日whatsapp我 佢一有d開心野就會放工打電話話我知 佢亦都有約我食飯
佢對我好好 好重視同關心我 係有d心動
但我未放低到ex 係咪唔應該開始一段新感情？
一直諗住比多次機會大家 但ex一直無動於衷 我係咪唔應該再等落去...

正評 放低左先開始新關係
負評 開始左先算

畀個機會大家啦

但好似對佢唔公平

其實有時開始新關係就會好自然放低
不過對新嗰個有啲唔公平姐

拒絕佢仲唔公平

EX 無動於衷
仲諗翻兜係咪太傻太天真？

所以咁咪好似唔太好

我都唔知係咪真係想翻兜
但至少唔想好似依家陌路人咁

不如你直接同新嗰個講你唔sure放低未
如果佢知你諗法都仲接受到咪當比個機會

再等下
唔需要急住諗放低未, 定開唔開始
係鐘意既自然會知點做

未放低之前段感情就開始
最後只會傷害到大家

你ex只會覺得你咁快有另一半都唔係咁care段關係(如果你ex仲愛你既話)
你新識既另一半發覺你一直利用佢
而你唔單指知道自己未放低
仲傷埋你身邊既人

相處吓先囉 唔好咁快閂定後門

如果佢仲愛我就好...
我仲好愛佢

如果你仲好愛佢
點解你覺得你可以同到第個一齊

或者我就係好似你咁講想利用第個...

有時自己心裏面想要返個種感覺
係會不自覺咁利用人
如果你而家知道你利用緊就唔好做喇

不過如果你真係同個個人一齊
我都相信你亦唔會搵得返個個感覺

可唔可以同返ex一齊

感情就雙方既
比一個月時間大家睇睇

不過都要睇點解你地會散
唔解決分手原因就無得傾
如果有刺就更加麻煩

但樓主對個男人咩反應先
普普通通定好熱情日日whatsapp

agger

屌樓主求下你放低左先
你諗下如果你最尾覺得同追求你嗰個唔適合有大部份原因因為你未忘記前度
咁你係咪會令到人哋好似有你而家呢一種失落感，我敢講你未放低，對你而家嘅追求者係一件好唔公平嘅事 就算佢ok

利申： ex分手原因係因為佢未放低

咪啦你，容乜易當左人地係水抱。

試下又冇妨既 可以相處下先
世界好大 唔好俾個ex困住你
諗清楚你唔想開始新一段關係 係咪因為你仲奢望ex有機會番轉頭 就算你地一齊番又係咪有好結果

係呀試吓會好啲，但係會唔會比自己一段時間放低左先好啲啊，唔好話全部放低，但係見到樓主回覆真係好似好掛住前度，本身兩個人嘅感情當大家都唔開心最多都係兩個人的憂傷，如果你未放低會唔會將你上一段感情影響到下一段呢，影響到嘅咁會係三個人的事情嚟嘅，咁樣你會唔會比左假希望人哋呢

如果樓主真係想嘗試反而覺得你對新追求者少啲講你失戀唔開心同埋ex嘅嘢，如果而家覺得佢又幾好但係其實佢一直都喺度安慰緊你前度嘅事情嘅話，會唔會係你覺得有人安慰開心啲有依靠有安全感而唔係愛？

沖淡感情回憶，仲有好多方法，
時間，工作，運動。唔好將自己放喺一個要有拍拖嘅框架入面

利申：朋友級專業聆聽者

因為佢要既自由 我比唔到
我要既安全感 佢比唔到

日日都有whatsapp 但心入面仲好掛住ex

我相信會有好結果

未放低就開始新一段，咪即係搵水泡

呢方面唔夾就好難一齊
就算一齊返 你地都唔會開心咁一齊
所以我覺得最好放低佢

你新識個個識左幾耐?
雖然你話分手唔夠一個月但你之前熟唔熟佢
如果識佢唔夠耐
加上佢追你就一定show自己最好個面
我覺得最好識多一排先諗一唔一齊

或者我地都可以為對方忍讓多d？
都唔會諗同佢啦 因為我仲想同ex

應該諗對呢個人有冇好感，想唔想發展落去，
定係為左想拍拖有人陪就好似求奇搵個人都可以果隻
(不過睇你樓上答法，你自己都有答案啦，一黎未放低二黎唔會諗同佢)

但係個問題係你想忍讓佢唔想呢
我知你想挽回呢段感情
但有時唔係你盡力挽回就救到

其實佢好似好後悔 但又冇再搵我

咁你搵佢個陣個反應係點

我打過電話 whatsapp過都冇理我

我覺得啦
佢可能佢都有唔捨得
但佢寧願揀既係自由

有時太愛一個人唔捨得個陣
好容易認為另一半都有一樣感覺
但好多時係錯覺多

會唔會佢係覺得傷得我太深 返唔到轉頭？

如果你睇到呢個po 我想話你知我地可以重新開始 大家重新包容 為對方付出

如果你真係唔忍心
你可以再無條件咁對佢付出
不過最後係壞結局既話都無計

到時你就明

我唔想佢同第個

如果佢個心變左都無計
只可以接受

其實感情唔係數學題, 無一條公式
亦無人知分手幾耐先至可以再開始新一段感情, 亦無人知家下係咪一個好時機
我覺得你只要揀一個決定你唔會後悔既去做就可以
如果你揀左新果個你就要問自己係咪舊既翻黎你都可以拒絕
否則你開始左一陣 轉頭又HURT到人好似唔係太好

如果佢真係返黎我到就好

如果你抱有呢個期待既話
為免攬炒 或者造成更多麻煩
我建議唔好開展新既戀情為上

費時到時新既你又覺得好
舊既又回頭

到時你又難抉擇
令自己入左死胡同 同埋又自添煩惱

同ex散咗個幾月
上個禮拜話有新女
點知樣衰過我好多 即刻好心涼

咪玩鳩人

我覺得要搞清楚自己係唔係當呢條新仔係水泡先
如果你係真心中意條仔 就唔會覺得對佢唔公平

梗係要放低左先開始啦ching
每個人失戀都要依賴一樣野渡過呢段時期
你依賴嘅可能就係呢個男人
寂寞嘅你可能只不過係需要人陪伴
佢出現係你身邊陪住你 令到你有所依靠
你可能只係鐘意佢做既呢樣野 唔係鐘意佢個人
加上你地相識既時間唔長 等一排對大家都好

我應唔應該做多次主動去搵ex

應該
人一世物一世 唔好比自己後悔

想做就去做
雖然好大可能佢唔會理你
但都叫做挽回過

但我之前搵佢 佢都唔理我
好驚今次都係咁...

如果我唔搵佢 而係佢搵我就好啦

未放低就開始
無好結果架
只會後悔

過來人

拿 我成日都講 試就有機會 唔試一定無

唔好比機會自己後悔啦

試左先
到時你就明我上面講既野

以前都係我搵佢先
但如果佢緊張段關係 應該會搵我？

但其實如果佢緊張段關係 應該會搵我？
以前都係我搵佢 可能佢一早預左我會搵返佢 一直等緊我

咁如果佢一直唔搵你 你又唔搵佢
到有一日所有野都無得返轉頭既時候 你又會後悔點解今日自己唔做主動
點解你而家唔試多次等自己死左條心？
又或者會有你想要既結果？

仲有 所有野你自己內心有晒答案就咪撚上連登問啦 搏乜
巴打比晒意見你你又擔心呢樣果樣
抵你比ex食撚住

其實我明你點諗

你可能會諗 如果佢緊張呢段關係唔係應該搵番我先咩?
點解次次都要我去搵佢先, 做CHEAP 哂自己
想拎番小小既自尊或者平衡番自己既心理

但我只係想講, 愛情係唔能夠咁樣, 用呢啲去計算
你真係愛佢, 緊張佢, 就算係你覺得無面, 認低威我都覺得應該去做
唔係盞你事後會覺得自己點解當時為埋呢啲所謂既面子而失去左機會

你要明白人係好鐘意後悔既生物

用感情嚟覆蓋感情，沒完沒了啊施主。

屌樓主都戇鳩鳩
你根本就未放低，你根本係講一直講緊ex，
但係又要騎牛搵馬拖住第二個
俾咗意見感覺你仲係好似原地踏步，
我明呀邊有咁容易放得低，
但你根本係自己喺度兜圈一直喺度諗住同返ex有冇機會，就係你成日咁樣諗就算你本身幾叻都會變成一個低價值負面嘅人你要改變現況都要改變自己啦係咪啊屌你
挽回最緊要係改變自己呀！！

仲有呢個世界唔係得愛情

agger巴打
樓主開post根本呃正皮
咁多巴打好心比意見但講到尾樓主就無諗過放低ex

呢個世界除左愛情仲有好多野值得放時間嘅
不如好好咁生活諗下點增值自己
活得好過ex 等佢後悔當初走寶
人地可能風流快活緊

但你之前因咩事嘈交先
而家係價值觀唔同就唔同之前少少閙交

同埋如果佢真係等緊你
一個禮拜都足夠佢去冷靜
而家過左差唔多一個月

唔只女人 男人都係咁
雖然明知 但仍然會沉落去

利申：同朋友共用ac

我唔會搵水泡
所以我決定只當個人係朋友 都會同佢講清楚

其實都冇乜嘈過 係突然就話分手

佢唔再愛你
我同ex都無點嘈過 反而係證明佢根本唔著緊我

所以我已經冇計 搵左佢啦

會唔會係佢本身唔鐘意同人嘈？

都係 但玩到兩個禮拜見一次都話chur親佢就

Anyway 唔會突然架呢d野 無嘈過都話分手 佢應該真係唔再愛你

搵完佢之後點

佢話太傷我 冇得返轉頭

祝你好運啦

咁你覺得值得再等等就等多陣添

識到新容易啲忘記舊
但你同舊個個又舊唔晒
咪撚9人

根本佢想有個一直愛佢既女仔而佢又唔想負責任
咁咪話唔想一齊返
自撚私

呢個無人可以肯定到

不過你想等就按自己心裡所想去吧
唔係一陣同新既又唔拖唔水
舊既翻轉頭你又心郁郁 兩頭唔到岸

所以等又好唔等又好
都要放低左先同新既
其實同新果個都只係好似朋友咁傾計 或者係我諗多左呢

睇定啲先吧

反正太急開始都未必係好事
一步一步來

樓主比ex洗腦洗得好撚緊要

仲未放低

一個月咋

見到你sad左耐咁

係...我有逼自己唔好咁sad
但做乜都會諗起佢

試下一諗起佢就睇one piece,入左坑就唔會諗起佢

諗下佢食緊新女就唔會再sad

過來人

但佢都冇食